盧偉聰呃人! 佢根本完全無改過「暴動罪」嘅定性。

SOURCE:

【請廣傳】
盧偉聰呃人! 佢根本完全無改過「暴動罪」嘅定性。

因為覺得好奇怪，點解可以５個人犯暴動罪，而其他人唔係。咁我就即刻問問相熟嘅律師啦（佢以前專做criminal case)。

答案係：無可能係咁! 只要一個人被控暴動罪，整個示威一定要被理解為暴動，否則就唔可以用暴動罪來控告。

警方的確可以只控告５個人「暴動罪」，但佢只係而家唔拉你住，其他所有人一樣係被理解為參與暴動，以後隨時可以再用「暴動罪」告你。

所以盧偉聰根本完全無讓步，佢只係扮唔再定性６１２為暴動，只要「暴動罪」唔完全撤回，暴動定性就無變過！一係佢唔識法律，一係佢欺騙大眾。
唯一保證大家安全嘅方法，就係政府明確保証唔會用「暴動罪」起訴任何人。

唔好被騙，唔好被分化，佢地乜Ｑ都無畀過
一定要堅持落去，直到佢地撤回暴動罪起訴！！！

想知啲technical details, 可以睇screen cap

Push

識少少法律／唔識法律都覺得好奇怪

PUSH

推

我覺得佢暗示律政師最終唔會告 因為公安已經落左charge 要佢放人 落唔到台 但咁樣可以隨時反口 一定唔可能收貨

事實上係
佢意思係
果日在場全部人包括記你老母都係暴動
只係我未拉到你
/未搵到足夠證據入你

撤惡法
釋放所有被捕義士

好重要
好多人仲笑緊咩5人暴動
只係未捉到你
捉到一樣可以告你暴動
成件事完全語言藝術
分散你注意力
實際上咩都冇變過

政府一貫做法，警你老母

push

.

必須推

依加大家都知佢咩料啦

可唔可以以呢樣野，而令五位被拘捕人士打得甩?
當然最好就係政府撤銷控訴

唔撤「暴動罪」
唔係未搵到證據捉人
其實係方便日後清算
跟本成個劇本黎
好鬼恐怖

推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

出得黎就預左啦 唔係好勇武咩，而家又驚？

支那式

老子說了算

死全家啦死黑警